同牙真牙英兩個一齊出公海遊船河

會做乜?

❤️

未出到海已經濕晒

掉牙真落海 之後等英B瘋狂西我臉

會教佢地賭錢
牙英數學好，可以計到複雜嘅probability,對玩blackjack好有幫助
牙真直覺好準，可以靠睇人眉頭眼額輕鬆推斷人地啲牌，好適合玩晒冷